香港有冇需要提倡優生學？

殘疾，低收入，低學歷唔應該生仔
害自己又害人

呢單新聞睇到眼火爆

想出生率再低d?

無 平衡三角形必須存在